[正視聽] 世界貿易組織 無視一中原則 主張港獨 行為卑劣

世界貿易組織 無視一中原則 主張港獨 行為卑劣

邪惡嘅世界貿易組織，多年來一直無視一個中國嘅原則，粗暴地要求由中國香港市出產嘅貨物，刪除China (中國)字眼！錯誤地描述為made in HK！背後嘅政治動機顯而易見，手法卑劣！ 作為炎黃子孫應該譴責世界貿易組織，並且支持中方立即退出世界貿易組織！

炎黃子孫應該譴責世界貿易組織主張港獨，並且支持中方立即退出世界貿易組織！

支持樓主
反分裂國家

樓主好波

強烈譴責鄭月娥特區政權利用香港製造煽動港獨，排拒一狆，違反一個狆國原則。